[JS6041] CITYU SCM PORTFOLIO

而家讀緊太空嘅Media(Year1)
黎緊報左JS6041
portfolio 豐富比cgpa 更加重要
所以想趁sem break開始準備

暫時知道:
- 要有10 pages pdf
- 可以交文 畫 短片 音樂等

想知道:
- 個10頁嘅slides 係咪要解釋返創作意念？
- 洗唔洗寫埋自己點解想讀呢科？
- 其他需知

歡迎而家讀緊SCM嘅學生
Non-Jupas, Jupas 想報呢科嘅學生入黎討論下

Ok

自膠記錯做6041
應該1041

睇你自己本身玩開咩 然後用幾張圖簡介下就得
本身影開相既 就擺咗啲相同點解咁影 咩主題
利申: cm yr1

唔洗講點解想讀呢科 好似作品集咁整就得架喇